點解我喺街聽到廢老們話9點尾班車商場收8點?

又有風吹出黎咩定廢老group又傳fake news

幾個wts gp都見到有人轉發
真係痴撚線

陳恆鑌發WTS比唔知邊個丫媽，叫大家公佈之前好快啲買定野食同日常用品

傳啦 攬炒嘛
btw咁對疫情都好嘅 少左social